Pour pouvoir lancer le jeu telecharger le fichier sur le git et lancer le avec vs code 
Ensuite cliquer sur le bouton run en haut a droites pour lancer le programme.

Dans notre jeu nous avons rajouter ou modifier plusieur regle qui n'apparaissent pas dans le jeu de base,
voici un liste des fonctionnalité qui ont été rajouter :
- L'oie Noire, elle se trouvent toutes les 5 cases a partir de la 10e cases,
si vous tomber dessus vous pouver relancer les dés mais vous allez reculer du nombre de vos dés 
- Le téléporteur qui se situe sur la case 26, cet case vas vous téléporter aleatoirement sur tout le plateau de jeu
- La falaise, elle ce trouve sur la case 11 et permet au joueur de passer directement a la case 60, si il a de la chance.
Pour y parvenir il faudra faire le chiffre 4 2 fois d'affilé, si il ne le fait qu'un fois il ce placeras sur la case 31,
si il ne fait pas 4 les 2 fois, il retomberas directement a la case 11

liste des modification apporté :
- la case prison pour en sortir il fallait faire un 6 avec au moins 1 dé, nous l'avons remplacé par un double a la place d'un 6
- la case puit pour en sortir il fallait faire un 6 avec au moin 1 dé, nous l'avons remplacé par un 9 avec les 2 dés
